17歲做按摩店 你問我答

你敢問我敢答

你想我問你咩野？

男定女？

正定邪？

我想你問你想問嘅野 放膽啲問

有冇洗面奶?

女

知道有同事有特別服務 但公司唔俾

份工點搵？

主要提供咩服務？

仲有咩表面無講的服務提供？

d 客多數咩人？

公司就正嘅有同事係邪

唔俾姐，都隻眼開隻眼閉？

咩位置？Part 2點收費？
有無咩技師介紹？

點邪？

按摩店係男友開嘅
按摩 推油 熱石 拔罐
有人為咗留熟客同賺錢有特別服務
男人 老人家

係 因為賺到錢 留得住客人

咩身材

有

樓豬做唔做上門

有無得開大
點收費

間鋪叫咩名

唔係hk
佢係套餐咁叫 part2 就好似secret menu 咁唔係個個知

每個員工都唔同
有平胸亦有大胸

男朋友開，即係做事頭婆，收錢架姐？唔使去前線？

唔使讀書、出黎捱騾仔架啦？

公司唔俾出台

你地係點學按摩？

healthy foot massage

打工定自己開？

間野咩名

開大??

樓主無視我

腰背痛，按摩有無用
工作勞損

邊間，得閒搵你

屌鳩你呀

價錢點計

負責收錢聽電話 但都要學按摩 唔係對員工唔工平
唔想讀 以前做餐廳好多都大學畢業 都係要聽人指指點點
大家唔著重你嘅學問 而係你賺到幾多錢 新年未驚過

34DD

知唔知d客點暗示你d同事做邪骨？

男朋友開 我打工

有啲就按摩學校學 我就佢哋教嘅

老板60% 員工40% 逐單計 tips 自己袋

我就覺得無咩公唔公平ge
各司其職姐
做admin 野都辛苦架

我做正經按摩嘅

我Google搵有中環同佐敦
你係邊間

係咪全部女員工都係你男朋友嘅女朋友？

男朋友只係馬伕代名詞？

睇唔到你問咩 唔好意思

唔係香港，咁咪九龍新界

會話俾多啲tips 你識點做啦

有用

你d同事大約幾歲

吖吔 唔係啊 佢真係我男朋友啊

吖吔 唔係啊 唔係香港境內架

20-40

開鋪按摩 有熟客係幾好搵

屌，識問一定問有冇俾警察上黎捉過黃腳雞啦
(利申:未試過)

樓主香港人定大陸人

香港人啊

係啊 遲啲我地諗住開間色情按摩 我可以管呢間舊店

有啊 但咩都捉唔到

你男朋友 自己做生意比自己

建議你唔好開

黎緊掃黃行動會再嚴緊d

樓主有冇上門服務呀

唔會嘅 嘻嘻

行家??

唔俾出台啊

用你私人時間

講到呢度真係唔知信唔信你好

色情按摩wor，有背景？

私人時間要用嚟裝修間店二樓啊
遲啲開埋上面

我清白 但男友屋企就唔知啦

樓主住係香港定大陸

都唔係啊

澳洲？

美國

見到美國有間，不過俾班鬼佬負皮wor

唔係你地丫嘛

樓豬住係邊？

唔洗讀證書?咁手勢錯按傷左人點算呀?

可唔可以講俾我聽係邊個州啊??

我多數都係收錢嘅 有時真係好忙就會幫下手按腳推油
成身按摩嗰啲我唔會做 因為同你諗法一樣

多謝你嘅資料 不過我地係washington 呢個名好常見 撞名都唔奇

想幫襯你正骨

技師大部分都黑工？
全中國人？
多唔多留學生做？

有黑有白
計埋我有2個香港人
有啊

你點識你男友 佢幾歲

多謝你嘅支持 但香港鋪租太貴啦

以前做餐廳識嘅
佢20歲

一句講曬 有冇幫客含撚起機

你地係成家人移民過去定點？

幾時開始過去？

我毛但會有員工做

樓主:你又話會養我一生一世既
男友:你唔做雞比錢我點養你呀!!!!!!!!

過幾日我媽就會翻嚟香港長住
過咗嚟一年多啲

男定女
認真答

哈哈 又唔係咁嘅 佢都包我食住嘅 而且唔係每個按摩師都會做涉及色情嘅服務啊

俾人飛咗有咩後路

會讀翻書 但應該無咩可能 因為一直落緊佢降

。。。。。。。。
唔驚有福報？

[shocking

咁誠實

狐仙?

只要留得住佢 我又唔太擔心啊

無用架

之前個中左狐仙的巴打咪成功走得甩

做人踏實少少

當分享下啫

你係咪香討果個

我同佢落個降係情緣降 邊個對唔住對方先就會七孔流血最後死 就算我變心都係

唔係啊 無香討ac

認真？

你條仔食過幾多同事

如果最後佢無七孔流血死咁你點算

btw，都係係果邊搵師傅定係過秦國？

係啊嘻嘻

無啊 佢成日黐住我嘅

痴線 好恐怖

係個邊都有呢啲秦國陰廟
咁咪即係我死咯嘻嘻

你去香討熱門睇吓個po

見你地係美國，咁你地啲女係中國定鬼妹
定有唔同地方人

中國人嚟嘅 好請啲啊

唔係我喎

你男朋友幾歲

有冇後生, 樣ok而又夠力既正骨技師?

佢琴日送嘅 我覺得幾靚 同大家分享下

20

唉~

傻妹黎

絲打呢間？

夠力夠正宗嘅通常年齡大少少大約35-40

小生意啫

愈睇愈覺得痴線

我唸大家想知依方面多啲

唔傻又點會咁後生就同佢挨吖

原來係美國...仲諗住係香港上黎幫襯下
唔洗好正宗, 不過以前試過d後生女完全唔識dup...

想去dup邪骨 有冇推薦

大家為理想啫
有心愛嘅人又可以意一齊搵錢無咩痴唔痴線嘅

我覺得亞洲嚟講按摩得舒服嘅秦國多 唔想坐飛機嘅話中國都多 但要小心

自己無呢行經驗 唔太清楚 唔好意思

痴線在於你落你男朋友降頭啊

點解要對男友落降既 個po好詭異

你點確定降頭係有效？

其實係幾自私 但已經無得後悔

因為貪玩囉嘻嘻

代價係咩

想幫襯 點揾你？

自膠 美國就算啦

唔確定 如果佢真心真意咁以後留係我身邊
其實有無效一啲都唔重要 好多人花一生都搵唔到一個自己愛又愛自己嘅人 既然搵到 點解要俾機會佢走啊??

代價係呢一生我地都只可以愛對方一個

屌那媽都唔知你嘻嘻嘻乜撚野

唔好意思 平時講完嘢慣咗講完嘢望住人微笑一下 或者嘻嘻咁樣

好撚陰

即係咩啊??

20歲仔就已經被條女落降 放過人啦

呢種降...係解唔到架

好可怕 以為大陸d少數民族先會落人降 原來港女都會

不如黎個降頭版你問我答

至少我係一個愛佢嘅港女

笑撚死我 17歲 人地大學做餐廳pt渣

好啦 咁你問啦

可能識你之前毛未生齊已經食過幾個人妻

仲話同人捱，笑撚左

樓主啲嘻嘻好撚恐怖

畢咗業fulltime 做 外國同香港唔同 好多亞洲人大學生根本唔會搵到佢哋理想嘅工作因為外國人只會俾機會自己人

點解唔搞大個肚食住條仔，橫掂佢咁有錢

我比較想知點解你17去左美國
又叫自己港女

可能啦 每個人都有過去嘅 同我一齊嘅係而家嘅佢唔係以前嘅佢啊

大把港女玩邪門外道嘢

我想俾個機會自己俾個機會佢

因為我爸爸媽媽都係香港人 我係香港出生

點先知個技師係正定邪

我覺得仲未係時候 而且我有啲怕生bb
諗住真係結婚真係賺到夠養大一個bb 嘅錢先會有生bb嘅諗法

聽傳聞係香港如果個招牌隻腳仔有個哈哈笑就係邪

你係咪姓許架??

許愿

而家好似唔係

因為有d 唔知頭唔知路都走去掛個哈哈笑，以為係裝飾

結果正、邪都會有

希望你地十年後儲到啦

女人……27歲左右會穩陣d

絲打 提提你 正字係願

好心寒

多謝你啊 我覺得要慢慢食住佢 因為有個親戚28歲俾人飛咗拍咗10年 所以我好驚

唔好覺得心寒 諗下大家都會為想要嘅嘢付出 就會平衡啲

男友七孔流血個陣記住上黎回報下，睇下係咪咁靈

我唔敢應承你 因為我地唔會有呢一日

樓主似會隨時殺左男朋友

痴撚線
幾肯定你心理有問題

如果乖乖地咪無事囉

希望樓主係假膠。。。

生活係都市嘅人唔多唔少都有啲精神病心理病
你認同嗎??

可以做個fd嗎，黎美國時幫襯你

個post 好陰森

可以啊
我tg @dgyjjgfddxc

你老豆老母都去左美國住？

我老豆幾年前過咗生
我媽過幾日翻香港長住

男朋友幾歲

我就唔係咁睇 我覺得好似每人有唔同嘅信仰咁 可能你覺得我好迷信 但至少我覺得我落佢降頭 佢就唔會離開我咁

20啊

成個post 都好不安⋯⋯⋯

雙方自願定你偷偷地落佢？ 點落？搵師父? 有咩特別儀式？

睇完我想報驚

佔有慾有一日會害死你自己

有乜咁恐怖 全球每6秒死一個人

樓豬細細個已經咁大黑眼圈，早D休息啦，晚安

20歲做老細

係我自己去嘅
師父會要我同佢嘅相同出生日期同少少頭髮
之後就俾咗兩隻泥公仔我 一隻有我名出生日期另一隻有佢嘅 然後有條紅線綁住 叫我p收埋係枕頭底

呢邊早上 晚安

單方佔有會害死自己 但互相佔有就叫愛

幫我按ok?

屌，唔係有人信呀

嘻你老母咩

世界上無解唔到既降 只有幾難解
樓豬你落個隻感情降其實好易解
有時唔好盡信師傅 好多師傅借幫人落降 暗瓦底操控落降者幫自己獲利 分分鐘害死你男友
都係個句 多行不義必自斃 回頭是岸啦

個條廣告link有樓主自爆樣

幾靚 遮住左個咀

痴撚綠 落鳩人降頭

樓主你會唔會提供額外服務

[認真]老豆做緊 係D有錢區域做
通常果D都係正經場多 比佢按過幾野真係好撚爽

佢依家身家有幾多？

男朋友知唔知你落佢降？落完降有咩效果？

想睇對公仔

您條仔20歲炸

過多4,5年見得多個世界飛左你有幾出奇

到時咪七孔流血囉 嘻

有錢真好
屌幾年學生妹 又可以換第二個屌

你晚晚枕住兩仔泥公仔訓
咁問唔係咁好，不過假設如果咁不幸你男朋友飛左你但係無完孔流血你會點

我會用我方法令佢七孔流血嘻嘻

美國點搵邪骨 應該揀咩plan

依啲女真係嚇撚死

👍🏻樓主好正特別係嘻嘻，EQ應該幾好！
想問樓主身材係幾好？

樓主係 Texas

如果有日你真係唔再鍾意佢 會唔會怕降頭個懲罰而繼續一齊

想幫趁你邪骨

暫時仲係美國生活 唔好意思

好似宗教咁有人信有人唔信

我媽嚴肅啲 講嘢唔會笑

預咗有自斃嘅一步 但我會繼續對佢好

上面有位絲打話想做個朋友我先放低link 等佢搵我 唔係有心自爆

多謝 遲啲諗住cool 牙

唔會 唔好意思

我無做但有啲同事有

自己做出嚟嘅有咩好怕

係西雅圖？

唔係啊

多謝
一般啦 睇你點定義

美國好多一眼就睇得出

係啊

有綠卡？
很想要

哈哈 我嘅目標唔係令佢七孔流血喎 可能你誤會咗

笑死 咁多人信降頭有用

樓主咁樣擺張相係YELP度仲話唔係邪骨

泥公仔好似手心咁細架咋 放喺枕頭底 咁咪隨他去囉 但我相信唔會有呢一日

如果可以為你帶嚟搵錢嘅動力 加油

我相信呢個世界有真愛

我都想有機會幫屋企人按摩

唔清楚 亦都唔會問 問咗會顯得好小家

唔知 可能我地本身感情好 暫時無咩特別效果

留名

點睇

睇招牌，睇地區

一般去到門口係見到d燈五顏六色就大機會係

有啊

睇佢門口

利申：美國撚

係啊 花呢碌就多數係

我係唔知頭唔知路比個fd呃左去果d asian spa

你地係咪收 70/30min

最後我話淨按得啦，唔想對唔住女朋友

但係聽我fd講話給果想要part two 起碼150起跳

你係做咩項目架 無理由咁貴架

係咪要比好多tips 先有part 2 佢地會主動r 你?

一開頭點過美國？
落降頭之後有冇咩特別野發生
驚唔驚遲早要還呢樣野？

屌 好似d痴線婆情節
落個咁撚毒既降覺得無問題仲要嘻嘻
樓主精神係咪有問題

唔知係咪比人呃wo咁

知唔知西雅圖邊間有
利申 西雅圖撚

12年喎 似假膠

美國習慣乜都要tips

去到先同佢講話要按幾耐，先比錢

可以cash可以card

好似我咁果次按完我冇做part two跟住佢會主動問我攞tips

Part two聽我fd講係入左房之後即刻問，就會skip左按，比幾多做幾多，我fd就話300 環保吹加帶套屌

如果你做part two既話就唔洗再比tips (當然你覺得佢手勢好可以再加）

上backpage 搵啦 一開就大把

感覺好伏

驚唔驚自己變心？

樓主唔係17歲

唔似*

邊到睇到12年

落降幾錢? 邊到有得落

屋企人送過嚟
無咩特別
唔驚

係啊 所以日日都好精神 唔駛徙錢買starbucks

知啊 男朋友有朋友開

唔驚

唔係我嚟

樓主自拍一張相連34DD 黎睇下

幾千美金視付你要做嘅嘢

有親戚係香港開 不過係正骨

唔啦 胸 每個人都有係大定細啫 唔鐘意拎嚟俾人睇更加唔想大家因為我有個胸而注意我 唔好意思

加油 做呢行唔容易

唔係好信你17歲做sosad

哦。。原來係美國做，咁我信啦

仲諗住你間鋪做半邪仲咁勇爆埋自己鋪名 原來喺美國
利申 從事緊按摩行業

樓主拍過幾次拖?
點解會萌生落降既諗法?既然佢對你好 你又信佢 點解會怕佢變心…?
個降幾耐之前落?
Btw 不停嘻嘻好詭異…可能我睇得鬼故多

樓主去美國果時 屋企人係expect你讀書定做野?
佢地有無反對你17歲就返工

男朋友咩人?
屋企人知唔知你做?

tg入面有樣囉
廣告幅相係po文條女嚟架

男朋友係香港人？

請唔請pt?

絲打幾正